iphone 5s之後好撚垃圾

等出iPhone 10

se

5s

Agger

真係覺得5s個設計好正

而家用緊se 其實對以前嘅 i phone 真係有情意結

樣唔緊要你都講得出口

5s重好順

iphone 5之後好撚垃圾

4s之後好垃圾

有咩係唔垃圾

5s咪唔係垃圾囉

SE 有 Steve jobs 年代嘅設計味道

咁講designer炒得啦

哈！